連登扮黃共諜究竟睇唔睇到你上司鬧你地係忠誠廢物？水咗大半年都水唔到班港豬走！

唔夠數呀！你地班忠誠廢物！點做野架，唔駛開你地名屌吓化？蘋果立場幫咗你地好多啦，仲需要咩名人扮黃幫你地呀？成班垃撚圾！

見你咁可憐
覆下你

做得熱狗 個人格同心理係咪都有啲問題

衝出黎認